火影最佳劇場版係雪姬忍法帖

2017年了 小雪仍是最佳女主角

最高質一定係忍者之路

套套差唔多 每次都係睇最後粒螺旋丸

每套都唔同合體螺旋丸

嘔血了睇左十幾套螺旋丸

明明一個咁大發揮的故事，可以做得咁差。完全俾小學雞睇咁！

yes
每套一粒螺旋丸收尾

博人劇場版

忍者之路
親情冇得輸

係The last
雛田BB

the last摺埋啦，咁多套入面最垃圾都拎出黎講

咪就係

你有無睇過頭幾套

最垃圾一定係鳴人之死 劇情仲on9過前幾套

條女人設抄大波田 同之前果D女主無得比

條女好正喎

睇過火之意志，忍者之路，失落之塔，The Last同博人。
劇情黎講我鐘意忍者之路，但基於我係雛田死忠，所以The Last係最正的

忍者之路 失落之塔一定係首選

西野加奈首歌 連我老母本身憎日文歌既都話好聽

首if真係威力驚人，我都係因為咁先變Kana fans

家陣回塘

Kana唱Live把聲真係J死人

可惜所有劇場版 除咗the last
都係平行世界
唔會主線事

the last最尾好似龍珠咁

好記得細個睇個時
個巫女最後性暗示鳴門，鳴門話好